有冇人好鍾意睇恐怖醫學

個節目會一開始講啲病徴 唔會一嚟就講個病人係咩病 好鍾意估下佢係咩病
用返平時Professor教嗰啲 睇吓佢有冇教錯 估中會好開心 二嚟 可以認識好多奇難雜症 又可以知道平時食咩 做咩可以預防啲病 eg老人癡呆

有時太拖
尤其第2醫療意見

拖到仆街,勁長氣喎

拖到仆街

究竟點解？

究竟點解？

廿分鐘嘅劇都可以俾佢拉長成個鐘

睇頭幾次好睇, 之後唔好睇..

我覺得還好 真係學到好多嘢 同埋知道平時返學教嘅嘢真係會用返出嚟

我覺得算係引發思考 因為佢每一次問究竟點解都係出多一個病徵嗰陣 例如今集咁樣佢問究竟點解個病人會突然行行下直路無端端偏咗去右邊 同埋點解會突然右邊面癱 冇力咁 會令我諗到佢方向、平衡感有啲問題可能個腦出咗事 然後右邊面癱咁可能係左邊腦有事 因為左邊管右邊身體

會一步步咁樣令你知道佢係咩病

嗰幾條仆街 一講學術野就唔敢入嚟

今日係星期日

仲諗住寫d長cm覆你，不了。直頭不推文

星期日 咁又點

你想講咩

開工要收double

見你咁串就冇諗了

我免費勞工

上個post條數payme左我未

有冇人可以答下我典解中大大大大大大可以咁得閒日日日日日都開鳩po開到連仔擺佢上ig
cls條友係咪唔洗讀書

叫咗肥仔肉償俾你

今日星期日放假喎

推一拉十

拉二

拉三

拉四

介紹食健康野果d集數先拖

專登走去原產地又訪問又盛
最後原來係超市都買到嘅嘢

點解

拉埋先

拉六

拉七

咁肥膩，你食埋佢

拉八

拉九

拉十

你其實係咪爆4，聽講你打波都要睇notes

叫國安拉鳩你

揾我咩事

爆唔到 有一科below b 其他a range

係咪比肥仔恥笑你果科car c定唔知中史

屌你，獎學金肯定收唔少

viu tv既配音唔知點解覺得好怪

係 on9科

想揼柒你

係 駁唔到 所以一般都係睇奇難雜症

睇頭尾，中間全skip

Gay 咁耐之前都記得

佢話自己同連仔有路

佢tesla 都輸唔少

你係咪hack左佢ebanking，咁你都知

佢之前show過

gay，咁你都記得